發夢醒起 記者係狗狗記者會集體起身離場

如果真係發生呢個畫面就好

反正其實不斷問同樣或者差唔多既野 狗吠出黎既答案都係一樣
似乎記者都係被篩選過？ 個主持又係度揀台黎發問，好多記者都冇得問，不如集體離場

會淨番一兩個記者留低怒問佢地想警察答嘅嘢

集體離場之後咪集會講返記者有咩不滿之類，和理非係做得呢d架姐